是靚午 日式咖哩唐揚雞塊飯 配 磯燒魷魚天婦羅 配 黑椒強黃醬

講吓味道先
咖喱就同普通嘅日式咖哩一樣啦冇乜特別
炸雞雖然係外賣隔咗一陣
但食落仲係脆嘅
魷魚天婦羅佢有啲紫菜喺入面
食落有好香紫菜味
魷魚咬落都冇臭味同埋唔新鮮嘅感覺
再點埋啲黑椒蛋黃醬
食落個肺葉好c伏

觀塘

又係炸

又炸

邊間

早食師

基燒定仔

觀糖

雞塊下是菜

你點知的

咖哩師

好正呀 炸野

轟炸師

今日咁好餸

餐廳咩名

食評師

是
今日蔬菜量夠了

駿業街

開源道

好似好食

好多

一定要食炸野

今日咁豐富？

緊住呢

幫你答埋

肥膩師

太多了

駱駝漆中心

熱氣師

豐富師

得咁小咖喱

繼續

係少咗啲
黑椒強黃醬都太少
唔夠點

再post 相冇 data 師

食過 佢配炸g個醬好撚正

邊隻炸g醬

都係你依隻

原來唔係印仔答
等我仲差評添

之後呢

有冇奶晒啲強醬

又氣炸定仔

點解唔堂食
好唔環保

似炸魷魚鬚多過磯燒魷魚

混淆師

印度實係三高師

快啲講邊度 一陣去買

奶埋我

想知樓主咩size

天婦羅粉上成咁 垃圾

Omb打手唔食omb

俾多一份我

259

長定幾美

我食彩b留返定俾你

第二座

中非打師

邊度買

印仔成日出街食好野草唔草到錢

I am the best Eat me

又食炸野 痱滋師

嗰天婦羅同人Share?

獨食
咁先唔會肥

肥仔師

回歸師

買左Maifa未？
我今晚番工即刻番去玩

有冇每年body check

然後

定仔原來哨牙

儲黎無用
等陣出街俾車撞死乜都無

退休生活用

哨牙師

有樓師使乜儲錢

睇圖都覺得好好食

比佢刮到好痛

我媽好擔心你身體健康

今次又係觀塘？？

又整咗棚新假牙，真係整容整上癮

咖哩少到好似攞滴管滴落去咁

有得食好食啦.... 餐餐炸炸炸...

是好少

間野啲飯唔係買一送一嘅咩?定係完左?

完咗啦

你on9 你又知我冇做實事？
我屙屎要唔要同你報告？

無

炸野師

定仔有魷魚味

哨牙都照色

又係熱氣師

又食好嘢

唔洗理佢
之前屈我食藍店俾我大大力屌柒完
宜家惱羞成怒
由隻波台狗發洩吓佢啲精力
俾人睇吓佢啲醜態

屌你老味究竟觀塘有幾多間日本野舊炸雞都係問同一間攞貨

Block柒佢算

一齊食啦

擠牙膏

我係咁索定仔下面陣臭魷魚味

10樓

XXXL

差一滴擠埋出黎未

都唔知有冇命退休

我很香的 老公仔

幾時做埋便秘師

一齊repot 佢

是

無
好耐之前買過上一集
唔太岩玩

60-70蚊lunch 中產印仔

應該佢先係PR，然後屈普通連登仔係PR
話黃店係藍店正仆街

呢度加埋56蚊

魷魚師

起吓底
見蒲開波台 又改埋啲球員名
都知係咩事

一個餐?
咁多天婦羅

一個飯另外加小食

很美味

56咁平

最後一滴得定延可以幫我搾出黎

有冇咁抵食想食

呢邊40蚊得牛腩面

便秘師

我可以榨

日日咁食法
真係唔出奇...

印B為咗OMB認真屌柒條on9 好型B

鮑魚師

但佢剩係得外賣

食外賣師

不過kfc 50蚊六件雞，加優惠食到70仲平7蚊
最衰係紅

印仔食咁多炸野好唔健康

印仔幾時喺你D是日靚午到post返中国好治癒gif

又炸，不了

阿璉個鼻又整高咗個樣愈嚟愈閪

Hello BB

好耐未食過了

咁撚正咁撚可愛 一世人淨食佢一個都抵

定要走開
印仔是我的

米癲拉

全力支持

定延反對

定延啱啱不知幾開心

好撚正

定延話要同我私奔

我地走啦

哈哈 你個200kg肥仔死開少少吖唔該

真 定仔明明係你老婆

支持ching陳述事實

無錯
是我老婆

我先係你老婆
你認錯人了

你行撚開啦

老公

幾錢

屌人師

你係TB

痾唔出屎師